<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Viajes on ACME Corporation</title>
    <link>acme/viajes/</link>
    <description>Recent content in Viajes on ACME Corporation</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <managingEditor>contact@example.org (Acme Corporation)</managingEditor>
    <webMaster>contact@example.org (Acme Corporation)</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Sep 2022 09:45:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="acme/viajes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Madrid</title>
      <link>acme/viajes/madrid/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 09:45:25 +0200</pubDate>
      <author>contact@example.org (Acme Corporation)</author>
      <guid>acme/viajes/madrid/</guid>
      <description>Madrid FMS Internacional Una competencia internacional de freestyle rap organizada por The Urban Roosters, conocida por ser uno de las internacionales que busca reunir a los mejores freestylers de cada liga de FMS, para competir entre si.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usa</title>
      <link>acme/viajes/usa/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 09:45:25 +0200</pubDate>
      <author>contact@example.org (Acme Corporation)</author>
      <guid>acme/viajes/usa/</guid>
      <description>Georgia Savannah Savannah es una ciudad de la costa de Georgia (EE. UU.), separada de Carolina del Sur por el río Savannah. Destaca por sus cuidados parques, coches de caballos y arquitectura prebélica. El distrito histórico, donde abundan las plazas adoquinadas y los parques como el de Forsyth, se encuentra a la sombra de robles cubiertos de musgo español. En el centro de este distrito tan pintoresco se encuentra un monumento emblemático del neogótico, la catedral de San Juan Bautista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Graus</title>
      <link>acme/viajes/graus/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 09:22:25 +0200</pubDate>
      <author>contact@example.org (Acme Corporation)</author>
      <guid>acme/viajes/graus/</guid>
      <description>Presa de Graus El embalse de Graus está situado en el término municipal de Lladorre, en la comarca del Pallars Sobirá.
Junto con el embalse de Tavascan, forma el complejo hidráulico del Alto Cardós. El funcionamiento de este está totalmente automatizado y teledirigido desde la central de mando de FECSA/ENDESA en Lérida, desde donde se abren y cierran las válvulas y compuertas, para regular el agua que moverá las correspondientes turbinas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
